有冇人會自備安全套叫雞？

私伙嘢 屌都屌得安心啲

你出街食飯會唔會自備餐具

會自備隻雞

叫雞一定用自己套, 支那套好容易穿同出事...
試過去澳門玩, 屌屌吓穿套, 嚇到鳩都縮, 返香港即駛愛滋...

自備個偷偷地吉穿嘅套？

自備埋毛巾

自備地方

0.01 桔穿佢 內射快感

沒事兒

小心過期餐具

唔怕出唔到門口?

會自備豉油, 人地出雞我出豉油好合理

到會服務

你都自備左賓周啦